[Gay Post 101] 新時代的開端

邁向gay po 1001

有速度喎

真心唔好可以硬塞 特別粗個d 我就到我會就 對方控制個速度既話好易會反胃 自己黎就好d 不過都會流眼淚

算啦你咪俾佢威一次囉
話曬沒有人搶到1001嘛

流眼淚都可能會，不過淫喎

嬲

係咪連呢啲咁嘅質素都有人肯塞所以你感動到流眼淚喳

對比起你地 我濕濕碎

都會 不過少d

唔係阿 我諗起你

香港101

乜我好恐怖咩

梗係唔係

No need thx

玩屎喎

一定要問0仔係咪好好食

mean hill

你自己咪零

覺得你好慘唔小心喊左

玩唔恐怖
俾人食先恐怖

你去食屎

用套入 除完先放wo

多謝釘哥哥咁關心我

咁你係咪諗住問我好唔好食

我都流眼淚
為塞個個人默哀

你識條春咩

咁都好啲

好唔好食呀？

我哋就係唔識條春所以先要玩後面

不過都有啲污糟

【多圖】50歲爆肌攝影師出過唱片 Keepfit靠勤力：身體是第一位 - 分享自 LIHKG 討論區

Don't ff

老鴨

係 要含既屌之前就含左先 事後不了

好污糟呀佢，肯定成日未沖涼就迫人含佢條咸臭J

但keep fit係成世人都要做

鍵盤戰士

幾正

包皮屎

啱
沖完涼再含

係

50路
不了

係，但我唔鍾意呢個阿叔

波波你有仔仲想口爆我會唔會太過份

過多十年都可能射唔出

咁洗洗先

我話啲屎....

洗下啲腸先

芝士味

不知幾正

ageism!

一路沖一路含

就算60歲射你都冇可能含啦

佢係好淫

我講緊精wo

Pig應該好食啲

扮喺泳池玩？

正呀

你比屎我食有咩資格嘈

佢60 me可能可以

你憑乜笑我

黑洞
連我都想食

出現了

中老年

用冬青膏做ky

明明mint pig淫十倍

有人食阿伯

會凍 又開唔到眼

坐一次已經可以拎佢身家

唔同感覺

不安

咪係

我serve開殘廢我ok

謝賢

用無比膏咪算囉

跌打酒

做左陣野就1001

幹仔

沒有人

港鐵王子

好想食豬肉乾

你會唔會認錯佢唔係鐵路部嗰個

薄荷豬肉乾？

最憎
老母以前成日食

會阿

我覺得就係佢成日食，食到佢自己中風

我諗左陣

唔會認

好好食 會上引

薄荷豬一定好正

我想要電腦鉛筆，記憶麵包同成真筆

咁姐我有無認錯

試過係旅行個行係泳池玩

唔好呀

如果電話亭 一個就夠

都試過六七次

想實現咩

琴日打麻雀聽到我d同事話比屋企迫生仔嚇親 依加d直仔成個細路咁 仲要生

應該真係你淫啲

聽落好似唔錯

而家有啲零仔都成個細路咁

笑左

I mean 個智商 獨立 同埋行為

唔健康

咁你唔好食薯條薯片糖果同其他高鹽分零食

原因呢

好少食

係好唔健康，好憎

我知

你地唔係中三已經喺埋一齊嘅咩
中三之前做過零，定係......

通常肥豬肉

一向唔食

居然磨得損啲牙

你好似日日都好渴 好搏屌咁

唔知

我有時係成日想要嘅

咩logic 係J損

不過我都係哈哈哈 但你將你既渴望表露無遺

姐係你衰十一

我地而家渣住你地既痛腳
仲唔比D清涼照黎睇下

d野食好慢

比哂所有物質既野我咁又點
死左無野帶得走

咩呀
有咩

屌呀！有C9話我似十五六歲！

明明你咁講

我都想有人會咁同我講

閱讀理解幾多分

漏左空格

岩岩來左

咁我gym嚟有乜用

拉晒番去先

咁咪好

呢加先知無用？

你似35-6歲

進化

我想顯得大個啲

呢啲唔洗急啦 要老自然老

我係大人喇，當我小朋友做乜

道歉是自貼是常識吧

到老左先發見後生唔到

似未高完

我以為自己大隻咗會顯得成熟啲

仲有2度發育？

唔得 無時間既規範 人會唔識得珍惜

真係會變滾動岩

唔會
小朋友就係小朋友

童顏正呀

好怕三十歲仲咁

真正大人係唔會care

無論係心智係外貌都仲係小朋友

細路諗法

....

我既腸腸上面d人話你原來係淫零

證明佢仲瞓緊細路仔脾氣

到你50歲仲係咁咪可以好似頭先條友咁上新聞囉

好事黎

岩

冇咁高

人講你就信

所以尋晚先要西人面

扮乜

lvl50滾動岩

童顏不知幾好

永遠正太咁

小朋友講大話是不對的

咩呀

想屌

啊？

可愛的正太小小受

我求老母好返已經夠

hal對你太好
自己屋企又開鋪唔洗出去做
所以咪唔識大

洗定個pat pat 啦

好過我比on9話我似30

貓都係啦

咁你需要成真筆喎

咁咪好
我都想唔識大

雖然mean
但事實嚟

mean你個頭

係咪因為大左會變粉腸

我有出去做過pt

細路解釋

腸蝦我

好想含爆個大隻令仔。。。

唔會 永遠都唔會變粉腸
你先係腸

佢都唔要大隻正太啦
Call貓好啲

你條仔唔係正太咩

係囉，明明一樣16x

時光機 留給你
回憶裹 誰帶路

x=0

記得165左右

我嫌屌得太輕力

咁你矮好多 你贏左

哈

你分10cm畀我

係呀 我話想屌男友姐

快d澄清下

身高分唔到嫁小朋友

我呢d點澄都唔清

咁你大力啲個心都會舒服啲

又蝦佢
信唔信告你虐兒

拍段片上黎比大家睇睇你既英姿

咁我請番佢食糖囉

我鐘意爆人多d
屌好晒時間又攰

屌你

hmm 最近有d凍

吓

你唔好蝦佢啦 最多我請你食蘋果喇

要波棒糖

我請佢食開心樂園餐啦

可以好似你瞓覺咁著褸先拍嘅

我依加都無咩感覺 仲叫我長生不老

有冇人性

蒙頭得唔得

ok

等哥哥陣間帶佢去冒險樂園玩㕸

怪叔叔

Isis

upload完叫我

你150先

著衫都幫唔到幾多 可以直接hea著

150呢到全部人都經歷過
170就好難講

170 都唔係好矮姐

去 bossini 買童裝都平啲

又可以食兒童餐
又可以玩兒童機動遊戲
仲可以買小童車飛添

貓貓呀！佢地又笑人矮喇！

矮仔好處多
我好葡萄呀

你高啲應該有人要嘅

哥哥帶你去百佳食棒棒焗

死_仔

你哋速度好快。。。

d衫可以著一世
3歲到80

唔要芝士腸

一係操身型 不過我覺得諗法重要d

高啲似個食得住人嘅1 安全感都大增

食糖啊

啱

我請你食果汁軟糖吖

太甜

唔要

高度我覺得只係加分位黎

小朋友唔應該揀飲擇食

做乜扭計啫

もっと！はやく！

咬你

噚日仲快

波波一日要比人輪幾多次

有人曳曳豬呀

咬埋你

畀人話個樣細個我會開心

細路仔脾氣是不對的

少年。。。。

有細路周圍咬人啊

0都可以變1

取暖

佢地日日都笑人矮

我哋試下搵日1日推5個post

參見龍B

就我哋兩個

你鐘意喇 自怨自艾既人會有人鐘意咩

Lmlm

佢唔係水水BB咩。。。。

你一個都得啦

我都係

花生第第做緊乜

Ok
微臣罪該萬死 望水水BB恕罪

其實仲有個好處：童言可以無忌

可以更換mean人

唔係幾正 係好撚正
利申 肌肉大叔控

睇人既姐 串嘴既細路特別乞人憎

你地都成日mean人...

又未到大叔 我覺得似輕熟男

不了

比人中岀既飛囉 實有格

都岩
你要咸腥

咬死你

呢樣唔食個樣唔食所以

所以我哋要注意你嘅均衡飲食

原來係咁

乖

你搵過矮過你既笑番佢囉

當兩個男人凍到震
再互相攬住取暖…

小朋友唔明嫁啦

要睇多啲教育電視先得

同飲食冇關係囉

連hal都笑我

唉

我冇

來吧

太咸會中風

冇可能

成日蝦我

你咬佢啦

以後唔食M記

我幫緊你調整緊你既心情

不嬲都唔食

唔係一早紅咗咩

劣食專家都唔食

我去睇吓丁片算

曳曳

初作故仔
Dinner time

念慈：Lech bb，食多啲先可以快高長大㗎！
Lech：知道！
念慈：今日返學校點啊
Lech：今日好好啊，老師冇返唔使默書，另外測驗派咗，有90分
念慈：咁叻呀？請你食粒糖啦
Lech：多謝姨姨！

波波我真係蝦你既話就會當你波咁踢啦

0分

咁早？

月經

除左係屋企打J之外 仲試過係咩地方打 (單人 雙人唔計)

攬

可能要早訓

好在冇甜

冇乜人可以睇tumblr

你想要有幾甜？

粒糖咪甜囉

對住啲細路硬…

冇

我畀0分

草叢認真咩

咁客氣呀

1分啦咁

郊遊公園掛

夜晚冇人

作文作你自己仲好

好癲

係咩

改返

咁下次坆仔我做主角囉

姑姑

肥婆

做乜咁大禮

[quote][quote][quote][quote]初作故仔
Dinner time

念慈：Lech bb，食多啲先可以快高長大㗎！
Lech：知道！
念慈：今日返學校點啊
Lech：今日好好啊，老師冇返唔使默書，另外測驗派咗，有100分
念慈：咁叻呀？請你食粒糖啦
Lech：多謝婆婆！
念慈：食嘢之前洗手先
Lech：乜你咁婆婆媽媽㗎
念慈： 咁而家我係婆婆定你係婆婆吖？
Lech：對唔住囉
(從洗手間出嚟)
念慈：嗱，請你食啦
Lech：可唔可以要水蜜桃味唔好要青蘋果味？
念慈：細路仔唔可以揀飲擇食，打你屁股！
Lech：(喴)媽咪啊

係溫泉浸住打？

有其他角色未

咁正

冇人ma

嗰時細個同屋企人去又幾日冇得解決

細個已經開始打？

即係真係射喺溫泉水?

我對啲水冇哂信心

真係係D水到？

@水水
我個同學話有興趣
不過佢係得暑假呢段日子先多時間返工
佢開左學就可能要長期出ward 所以未必返到好多更

好恐怖

wtf

即係禁錮

佢準備好肉償未？

umm其實間野好flexible架(個陣係)

如果尖沙咀得唔得

咩來

記者嚟

冇樣

唔肯定佢有冇呢d揀
我個陣係觀塘

自私趸

點解會拉依個位開apps

Grindr

想點呀

好淫 想飲

唔知點解記住咁失策

你幻想吓啲阿伯都係咁......

閱讀理解練習

其實我係問猛零

算啦我都係tg佢

好串
trap我既 我傷心

你地班淫零精都吞啦，話咩恐怖

依家大個左唔會啦

好污糟呀

即係真係射落水

即係細個會

唔敢浸溫泉

文呢

咁精又敢飲

唔好喇，有人打飛機

點同呀

射個陣幾大
下次可唔可以叫我一齊浸

你都仲呑緊

Gay

只食純精 不含任何雜質

中三

去日本浸温泉，人人都全裸㗎啦，同啲呀伯gay咩

而家幾大

笑甚麼

23

年輕有力

好淫

浸浸下有一攤青蛙卵漂上身
諗起都崩潰
仲要係熱水會起粒粒

原來一樣

你中三同緊HAL扑啦，話我淫

嘩原來你23
咁你地一齊左好耐

你寫

會痴住喺腳毛
之後望見對面個細路對你陰陰笑

我？佢？

唔寫自己

公眾地方打丁仲淫

係咪撈亂左
雖然好似我同波波都23

你地好熟

btw 腸

原來你想打我

佢係女仔...

佢應該都ok

女仔... 都要住先

你地係d咁既地方搞野

好冷淡

好暴力

點比聯絡你

我又要

不用了 貓貓有個配對email

你又凍公司又凍

是咪想要我.... 既contact

有冇人準備私有化我

有無腳毛先

小小

冇圖

我打到蒸龍冇再追

邊到黑先

無圖好難討論

癡線又兩個post喵追啊

主打油雞王同鋼蛋

哦

忙一陣又跟唔上。。。

不孝有三

今日青山open day～

Gundam

姐姐

Ok 我要

是牙青

係咪討論gundam?

明明d洗頭仔次次都洗到好唔舒服

波波做咩上hehe secret留言

妹妹呀～

agger...

跟你不了

ok bye

冇囉

你有冇毛架

跟我呢

只愛卡碧尼

你想傾咩

掃把頭不了
利申只愛基魔

一般

最近大脾生緊

唔係要人

最近先生？
你幾大

傾d深入既野

再發育

22

冇腳毛唔係男人

咁係咩

點解Gym Room得兩三個正仔
成個鐘都係偷望佢地
攪到我都唔好意思

嫩口
鞭鞭有力

Yes

又一個不孝子

佢零喎

冇圖，不過可以形比你聽
有個背心仔仔黑黑實實勁正
又有個貼身TShirt仔啲肌肉爆哂出泥

其實你都好不孝 你啲飛釘圖呢

波波飛釘

決定放棄追post

Hal話唔畀呀

f91

shyshy

turn a都唔錯

快D帶住我玩

照鞭住先

ummm可以點交換

玩咩

我到依家都冇咩腳毛
好鐘意摸仔男友啲腳毛

HAL快啲分享
我地已經有你嘅痛腳

我幾多下

游一陣水都可以曬到有泳褲痕

就算比你都唔應該post啦

扮哂嘢
上繳你啲飛釘圖

唔會post身材
係都你先

jed...

腿腿腿腿

我知差

哇

腳呀

有d野想講但係諗諗下都係算

千祈唔好講

你岩

好奇會害死貓貓

講啲唔講啲

黑人憎

講完你會唔開心
是否要繼續

毛腿正 摸落沙沙聲

你都係想話我差

｜
我又要

最憎毛

吓
唔識貨

Hal都憎毛

其實唔差
不過真係要講會有好多點問題
係咪要全列

hal

做乜

似你

我有冇都ok
但係唔要毛人

如果濃密程度唔超過60%都可以嘅

猿人爭霸戰

腸仔，你唔係話知我係邊個就ok

點解你隻腳咁黑嘅？你唔係喺舖頭多嘅咩

腸仔

曬一次可以黑兩個月 好似係

天生比較黑

十阿

唔准你叫得咁親切

叫hal先

有冇人想笑啊

我想開心share啊~。。。

笑唔出

又爭仔

哈！
你啲貓毛呢？

that's me...

圖呢

Share咩？

share啦

自拍照

我月尾會去京都 知唔知到時會變左做d咩

認真講
欣賞係冇問題
但係點解影相要繞腳
明知自己要影都要繞
褲襪鞋好小朋友款
腳黑但係好似粗得唔夠

比男友剃哂

會唔會去浸溫泉？
小心唔好去咗新幹線曾經射嗰度

Streaming = download = save

笑喵

你又間接話佢好細路

我求其影

精華

洗唔洗打埋燈請埋cam man同stylist先影得

做咩對佢咁harsh

Hal先好

搵野岀黎講睇到悶

要請埋化妝師同收音師

我要變身做京都喵喵

著d野小朋友
成個人好難變大人

對唔住 我潛啦。。。

黃色係你

要搵我幫佢剃左毛先

你哋係咪gay?

點著先啱

小妹刀系牙

冇啊 求其搵d野講下姐
佢對鞋係咪皮鞋來

唔係

我冰系牙

藍貓就有你份

波波鞋

是但你地

禾地刀吾系

又笑我喇

我個人認為條褲太短
小朋友先會咁

咦 都無話係邊個

做乜扮新人入嚟恐同

坐緊嘛

其實我都會咁

So mean

好似係傳統黎

同邊個去

呢隻wo

舊新聞總是很有趣

小妹笫一次入黎炸
禾巧驚驚牙

淘氣小貓貓

小腿好難操

有d甘既傳統既咩？

佢成日笑人

sis吾洗京w0r xd

我唔係喺京都射，係鹿兒島

你係咪笑人

花生唔好笑我

細妹~* 禾要抱抱牙QAQ

我係為大家帶來歡笑

你唔明嫁啦

網絡欺凌

笑下姐犯法咩

邊敢呀
我重未想畀兩個大隻佬打死。。。。

岩牙波波 我地刀系走拉。。。

口德分-10

係囉佢地好過份

牙妹>3< 可吾可以帶埋禾走牙xd.

我知我唔巧

我唔明幅腳相有咩問題
好正常㗎ma

自己唔好7咪得

岩牙xd~…*-+

我居然仲有分減

5p

無限負落去

返_登囉

講得好牙 ching

不過我都知你係mk仔黎架啦。。。

我真係求其影

我著再短d都係咁

你先係囉

唔記得有無share過 好正

其實唔短

就算討厭我都不要顏射我

其實應該好難買到著落好短嘅褲
我信波波

我操得太勁就真係變滾動岩㗎喇

收番

你高人點同

窮撚今晚淨係可以食減價雞

我唔想ge

條褲唔短但係都咁上代表咩

信你都喊 乖啦小朋友

相機既錯

你邊度短啲先？

但係我係短腳 好短

你想我邊個短乜邊度短囉

Mk花生第第

你地咁mean佢就唔再影㗎啦

永旺啲嘢越嚟越貴 減咗價都仲係咁貴
就嚟唔識合我哋生活溂

比機會佢再挑戰

aeon不嬲唔平

其實我知道的
因為見到有個高我少少嘅狂操腳，上身又好橫下身又勁多用，搞到好似hulk咁

收皮啦 死肥婆

下身又勁多用？
定係你想講你下身勁多肉喳

小拳石

又想我影乜

其實都好正

全身ok?

我水腫咋！

忽然文盲

相信好快會進化變成滾動岩

滾動石先呀

唔緊要你應該再學習多啲咁你第時就會好叻叻㗎啦

你地都唔影啦，叫我post？

其實我覺得健康就ok
你不斷做一定會變到好似你講條友咁

算數啦 欣宜
你不如話冷縮熱脹

唔洗啦

咪又係已經我哋著短褲冇腳毛嘅相
都冇嘢睇

你高汁

要通信進化

好唔健康，奶粉當飯

我po過了

你哋唔好再濫用大隻仔奶粉好嗎？

唔啦

樣 或姐放HAL都得

放咗hal啦，手指唔係咩

Ok 我走

我冇飲

破壞本post風氣

你影乜先

淨係食水煮雞

所以我正正常常就ok
又唔係健美

咪住
走還走都唔該你帶埋粒花生走

不過肥美

你地成班又要波波做咩？

岩啊

每個人lifestyle都唔同 自己覺得ok乜得囉

要波波通訊進化

我唔進化喇
正如比卡超唔進化一樣

碌碌下見到個咁嘅廣告真係嚇餐死

人地有主角威能你有咩

係呀

影身材

影腳毛

你先

人地有男朋友

話說影幅普通相都喺度講咁多嘢
睇唔過眼可以負皮上一頁

咪臭系

我都影過啦
你哋推三推四做乜

排骨都想睇

唔好再推喇

其實張相冇咩野
不過見係波波所以我

吓 又發生啲咩事

你地一齊貼咪得囉

大半個po都係你mean 9佢仲唔夠咩 適可而止喇

翻越欄杆卻「勾到蛋蛋」
醉男急跳...整組生殖器被切下

見到都痛

排骨

你檢點吓

到底有幾醉

佢地cp咗我地

片？

係jd交換左contact 之後keep住傾 回個頭發現佢block 9左我jd

咁即係咩意思

呢啲人真係冇心肝 根本就諗住玩9人
祝佢生仔冇床位生仔冇屎忽

有個男同事 我講一句佢疾返我十句
但佢放假果陣我居然會掛住佢

沖完涼上水

不打不相識啊 打情罵俏
約佢出嚟食餐飯啦

相？

唔知 交換左line發現靚仔黎

想轉去line同你傾？

早知唔放相
好似搞到你地嘈

佢有女不了 起左佢fb

Hal唔畀喇

我s黎

唔關事 我地？有keep住line傾計 傾左一個上午佢就黎我返工個度stalk我

無嘈阿 乖 無事

唔緊要
我陣間都放相平息紛爭先
係佢哋周圍喺度mean人咋嘛

佢地有佢地嘈 你繼續放相

有冇來一發先

嘩，踩埋上office呀

你無份咩 mean我流眼淚 又問我邊度短

Retail not office

暫時不了

咁快？

梭囉 咁你真係短呀嘛

我認腳短

我講緊你條褲 我都好鍾意著呢類超短褲

我冇啊

腳

快啲放啦

碎料啦

之前用100蚊買咗件絨校褸覺得好抵
出面賣成三四百蚊但係間嘢執先咁平

m紙巾

身經百戰果然乜都唔驚

校褸我好似從未無著過 太柒

即係咁
要冇嘢搵嘢講 點都有得講
無撚啦啦都有得狙擊

巴打會唔會成套校服著出街

我比膽你 上圖！

會啊

集氣

hal唔鍾意㗎
同埋都怕

冇嘢嘅

再者仲要狙擊我地吉祥物
本鋪神聖滾動岩不容侮辱

身材真係唔可以

比啲掙扎自己就可以

慎入

一定唔會噤入去

天要下雨 娘要嫁人

聽到都痛

好似係扯甩埋周邊d皮

睇完無碼我啊左一聲

有男友其實真係點都唔會放face pic

唔好 我要波波

緊係要

睇你幾時退出

有冇人條褲可以短得過我呀

瞓一陣

你有冇mark底貓貓個email send tg比佢

,, 頭先都好似話要放相架喎

well

好奇怪 條褲可唔可以改返岩size

佢點會

好啦 原來你已經自動出現左

m紙掛住人

點先叫做啱size?

真係冇嘢

同我差唔多

I know that feel brother

諗起d野

img當link
不過幾淫

有d野聽住先

Btw 左邊扯左 右邊未扯？

正常眼見部份我ok

乜野

冇人個條短過你

姐係 依加條褲係梯型 好怪..

佢又唔係著出街......好似係

我well緊冇人

唔對稱？
不過呢啲褲好過癮 一90度角坐你就會覺得唔夠長，有尷尬感
然後整極都請唔到落去

咦 係咩 原來係李生d frd

姐係著出街先可以批評？

你咁講實有嘅

影boxer

梗係我影相角度嘅問題啫 我相機擺喺下面斜斜地影上去

係 Ex7actly 個問題所在

條褲好似買大左咁

咩事

其實有啲似童軍褲

唔係，唔識，冇佢IG

咁樣都仲要做買大咗？

18+

咁我哋夫婦強求都沒意思啦 俾啲空間人

睇上文下理

有冇多啲

片黎

其實幾有趣

其實你係點樣搵到呢類型嘅圖或者片，我完全唔識有李XX呢個人係你哋講我先知，可惜佢del咗IG

佢地冇係呢個post入面啦？

李生鐘意 校服 正太 殘廁 sm 波鞋

我估佢哋有喺呢度啲人都唔會夠膽講

搶啦

。

Dinner
難搶

Q

死